一人一個男朋友對自己好Warm既舉動

大小事都得
成日覺得男朋友就算喺日常生活做咗啲好小事既舉動
都覺得好Sweet
一齊住既話會幫你擠定牙膏
出街會帶紙巾，水，外套
有時著鞋刮腳細心到膠布都有
雖然唔係必然
但一段感情相處既時候
有呢啲舉動真係好Warm

無所謂啦 都分o左手

學下野先

搭車 幫我較冷氣 唔好吹到個頭
出街人多 怕我比人撞 會護住我

訓係張床傾傾下唔小心訓著左
朦朧之間 聽到佢輕輕問左句：「訓著左啦？」
佢攬住我 好緊好緊
之後錫左我額頭一啖：「傻豬」

開咗場LOL,自己跳咗陪我

如果係我我會一齊打

係街去廁所會陪我一齊去 驚我有危險

真係小小舉動已經好窩心

不得了
有畫面

死GAY佬

咁點樣一齊去

bb

留名等睇 等埋我先射

幫大家含

Gay...

佢幫我帶套個樣

見到前面有人食煙會即刻搵佢自己隻手/衫遮住我個鼻同口確保我唔會吸到任何二手煙

就係知食煙唔健康先唔想你吸
好似老豆食開煙但唔會比個仔食一樣